光復steam 時代革命

icon轉維尼 名加敏感詞
打cs既game chat spam敏感詞

以後全部game都咁玩
班大陸狗就機都唔撚使打
佢地就可以玩返佢哋嗰啲低能課金商城VIP掛機game

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

低成本高效益，值得做

公頻大叫8964天安門

support

一早改左
周不時俾蝗踢

佢地有啲小蝗唔知點解
可以的話全寫可以幫佢地知多啲
打開1989年6月4日天安門廣場

叫gphone一日玩一隻大陸game
之後打卡/拍片
應該更加有效

做緊啦
班大陸仔嬲到第二round就著外掛

up

一早就叫緊pubg都叫習近平

試過有大陸仔開咪係度嘈 即spam chinese virus即刻收嗲

steam 評價都可以咁做
同台仔一齊係大陸game留平反六四
comment完就refund

吸精瓶
細頸瓶

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

求樓主pin 有用post大家幫手推

支那ban咗香港遲早ban埋

Push

轉左icon做 tank man